我要求接管連登

連仔而家大難當頭
希望你你無事

如果不幸

不才可以勉為其難
做住連仔個位先管理個壇

有冇錢？

錢由連仔出

Can J游b?

who are u?

出黎隻抽啦

即bam

Sure Ok啦，開個游B區都得

係唔想你地J啲唔出街既女仔姐😡😡😡